[開定先]Spider-Man Homecoming揾bug討論區 (3)

搵bug討論區呢個名真係改得無錯

標題唔錯

我開波先

外國好多網都偏向話冇sense
導演冇澄清過係有sense，不嬲只係一直講唔想好似前兩輯咁咁著重sense，只係話呢一點好有趣
之後個老細先出黎講
仲要只係話I think有，只係想表達得自然啲
好明顯係問得多先夾硬話有
結果係點大家有眼睇，有巴打都舉左例子
根本就算唔focus都可以表現到有
CA3都冇刻意focus呢樣野，但都睇到有

至於有巴打話點解唔屌冇uncle Ben
係因為我知呢套係MCU
佢就算講佢跌落屎坑比蜘蛛咬先變成咁我都吹佢唔脹
我一路都屌嘅係點解ca3有sense
而呢套冇

仲有我一路讚緊CA 3隻先係最似蜘蛛俠

如果有冇sense喺套戲睇唔出 要靠導演出嚟講先知 咁有咩意思

已經係好明顯話有

ca3機場打兩位ca候補果陣好明顯有sense
ca3打又打得好過hc,把嘴亦串過hc
不過都可以解釋做peter第一次打超級罪犯同之前打普通罪犯or超級英雄唔同
好明顯禿鷹真係想佢死

乜都避撚哂唔洗打啦
sense到shocker係後門兜路先

即係話你唔識睇戲囉
下下要畫公仔畫出腸

同埋不嬲都神神地架啦個spider sense

內戰都係打自己友玩玩下
比falcon 分心同比ca 控場都顯得出佢冇經驗
又唔覺佢今集特別廢

個個都諗到sense係可以避過晒一切咁
其實我覺得架遊輪上面支外星槍走光但一下都打唔中spider man 果度都算有啲spider sense啦

我都知神神地但成套都冇就好誇

我明你意思
好似ca3比蟻俠搶盾
佢sense到有野但避唔到

但遊輪個下似神反應多過sense

其實sense嘅表達方式唔同左原因都係在於導演唔同左姐
不過CW Peter登場個陣已經戴左頭盔話自己處理唔到太多input
算係自圓其說解釋左佢依家嘅spider sense係時靈時唔靈啦

你睇個標題都知
佢冇明確話呢套戲隻蜘蛛仔有
只係話隨住時間喺未來都會develop呢樣野
只不過想用唔同以前嘅方式展現
然後個老頂都出黎撐話有
跟住就好似我所講咁

學上面巴打講
如果要個導演出黎澄清
咁呢個導演都好唔掂

但好多位睇到佢冇 定冇刻意用呢d位黎強調佢有啦
例如譚真一係佢間房等佢 佢唔知又爬入黎
最尾比梅e發現果度 咁都可以唔知有人企係後面

sorry我用錯字
個老細都冇明確話呢套戲有
只係話佢覺得有，會隨住時間發展explore多啲呢樣嘢，亦都想佢拍得自然啲

其實要個老頂出黎打完場大家都心照啦

屌

Spider-Sense does not go off to those that Spider-Sense does not believe to be a threat, eg friends and family

Sipder-Sense係一個好勁但又好on9嘅Plot device

呢樣真

次次大鑊野都冇撚用，又易hack，病左又會overload鳩出警告

MCU時間線真係有啲亂

之前啲電影好似冇出現過呢啲野
之後如果有我諗都幾有趣

ASM有出過，啱啱有power嗰陣overload左

如果冇呢個8年後都好地地

你話火車個幕？
講講下又係

地鐵先啱

我一睇個下都r 晒頭

仲有喺自己房嗰陣，搞到要爬上屋頂睇書集中精神

我明明預期入場係睇到ca3果隻gg仔嫁麻
到左中期又諗住會係偷舊石返去強化自己套衫

上屋頂應該唔關事啩

利申 An粉

我都諗住係
話晒佢都係天才
如果佢咁發展我覺得仲有趣

KEVIN FEIGE, I'VE COME TO BARGAIN

屌 係喎
Thx巴打

如果andrew仲做緊豬豬俠，今套豬豬就係要拍套喪女友再加Ｍ字額中年危機版豬豬俠囉

由做amazing濃密頭髮，家下已變成髮線後移Ｍ額，英國佬隻種真係唔襟，今套tom都係英國仔，應該都唔襟擺

Tom先21歲，仲可以玩耐啲

但依家扮15歲
下套2019都23

可能依套時間線係avg3之後呢

冇可能 如果係avg3之後個問題仲大獲

下集Theme song會唔會轉90s果首呢

中意Spectacular Spider-Man首op多過Fox Spider-Man

外國佬係咁
至少型過啦

仆街原來auntie may成52歲 點解都仲咁撚正 戲入面著個件小背心 睇到扯晒祺

講到明ca3三幾個月後

而ca3就係2016
因為幻視話自從08年tony話自己係ironman後
依8年黎出現左好多super hero

睇套戲我完全唔覺呢個蜘蛛俠有咩咁勁 純粹隻蜘蛛咁岩咬中佢咁解 可能留位遲下講佢有好大進步既

根本好多時可以好易搞掂班奸角但就下下出黎講野放走人

鬼仔呢個睇落完全唔似21歲

andrew好似因為同舊石分手先搞到殘咁多

不過成30張野先做豬豬俠都預左用唔耐

失憶症發作，想問下佢最後係用咩同肥仔聯絡

flash部手機

蜘蛛俠又比人搶左，條女拎左影后又走埋
好慘

偷食嘛

個期D人影到佢個look頹到仆街
不過近期佢擔正拍Hacksaw Ridge同Silence都好好表現
好開心見到佢有個奧斯卡提名

Tom應該仲少十年可以玩既 andrew個陣係三十歲仲演緊高中生

老左咪拍埋佢結婚生女囉

Marvel hates the marriage between Peter and MJ

根本拍咁多套片感情元素對marvel多q餘，上次aou cw已棄左Natalie Portman & Gwyneth Paltrow，戲份都無對白交待走忍左就算，其他女朋友配角全部大茄.
大家緊係話今集豬豬俠Gwyneth Paltrow咪出返囉！緊係啦！今集係sony負責科水比片酬，出埋佢KF又唔駛自己比＄段場口重對第時avenger4劇情都有幫助

英國人嚟講Tom真係個樣後生過實際年齡好想睇住佢做嘅蜘蛛仔大 睇住佢拍拖結婚生仔 成為senior級嘅avenger

Dan Slott 之前無限強調
話時話 之前冇睇哂啲POST 大家有冇討論過Michelle 係唔係真係用嚟做MCU嘅 "MJ"？類似代替品咁

應該睇反應啦，反應好咪做MCU MJ囉

佢真人化返個妝好樣勁多 Homecoming 入面好似中咗毒咁

千奇咪

太多Nig了

Flash都變左big

我第一下諗起CW個Kid Flash

有咩

Nig***

又抄Reddit當自己發現

仲要漏左antman
antman=2019/2020

MAY: WHAT THE FUCK

鐘意米雪多過莉莎

呢套蜘蛛俠係身份揚得最快嘅一套

跟返漫畫用sliding timeline算啦

啲劇真係死哂

但係happy又話08年已經袋起隻戒指
如果當返phase1係08年開始條timeline又係點

其實最簡單嘅方法係改返個字幕

啲資料錯嘅
仲大大聲話Homecoming續集係AVG 3之後

本身im同happy已經知，著左正式suit冇耐肥仔又知埋，中段奸角vulture又知，到最後aunt may都見到佢著suit個樣

可能之後玩Death of Ultimate Spider-Man

未出solo已經爆左

今集蜘蛛仔真係好廢
明明ca3第一次同超能人打都打得有聲有色

個次一打二寒冬同獵鷹都夠抽
今次輸比個垃圾
寒冬仲要係強化人都比佢輕鬆接拳
點解今集會打輸比個識飛既呀伯架

其實CW機場佢哋都無人係黎真
除左黑豹打Bucky
而且蜘蛛俠照計做晒功課

咁佢仲要對住Vulture次次都無乜位比佢射蜘蛛絲

仲有Spider Sense呢啲 只係無強調啫
前面話咩只係神反應 唔係Spider Sense 根本咁快嘅反應已經係Spidersense包埋

最重點
呢個真係初哥蜘蛛俠來咋 第一次打Super Villain
弱雞啲我覺得無咩問題

師兄依Ｄ解畫係你９估定導演官方講先

我覺得The amazing spider man 第1集仲好睇

其實係睇場地
機場大把地方比蜘蛛仔fing黎fing去優勢大過falcon同bucky
相反falcon係室內飛既地方局限左佢
而同Vulture打既地方就多數室外什至空中
蜘蛛仔冇得fing既當然打條春咩

應該係AVG4?

其實你知唔知sense點解

Civil War入面個Spider-Man其實又咪係咁，大家今次好期待嘅"Spider-Sense"都係時有時無，主要又咪係web低對手

今集係冇

船戰，vulture基地避對翼已經係啦

Civil War:
Tony: So you wanna look out for the little guy, you wanna do your part?

Homecoming結尾:
Peter: Someone gotta look after the little guy.

解畫又唔係導演講，而且又無搵劇情point支持，講sense 9估

都係果句
就算有sense拍唔到出嚟有咩意思
你話佢過馬路避車都係sense都得嘅

仲有咩第一次做英雄廢d都合理
咁講所有英雄電影第一集都應該要廢？？
仲要佢成套戲打咗咁多場秃鷹都係咁廢

Homecoming想拍出一套同之前幾套有分別既Spider-Man

如果想睇之前果兩套果種Spider-Man咪重睇果五集囉。
係度投訴D咩有人幫到你咩？或者出碟果時搵人幫你加幾幕

重睇曬

咩都要導演解畫

Vulture 原來鍾意食黑妹

今集好多位影射上幾集
電悌就上套救Gewn(唔識串)
郵輪就第一套既火車
仲有MJ 個位

同Tom Holland 同年
好想練到佢身型咁

都係果句
如果拍到要老頂出黎兜我諗大家都知咩事啦

咁所有電影唔使討論啦

咪討論緊
AMSM第一集都差唔多重拍一次Spider-Man1拍既野。
然後一大堆新不如舊既言論走出黎。
雖然homecoming都有，但少過果時好多。
你自己望下Spider-Man美國票房，係一集少過一集。
所以呢套Marvel出發點係要為Spider-Man呢個角色注入新鮮感多於想一套就超越前兩套。

其實今次個故仔已經唔錯
係爭sense
始終sense就算神神地都好都係蜘蛛仔一項好重要嘅能力同埋特色黎
而且最大問題係CA 3好明顯表現到有
如果CA 3冇表現過，都可以話MCU呢隻未explore到

不過如果佢可以係套戲到有少少交代番冇左sense，比到我嘅感覺已經唔同
有時有啲好細微嘅野都已經好影響我對套戲嘅感覺
純粹係我個人感想，勿屌

要新鮮感唔重拍個故事唔代表要忽略佢部份能力嘅
只係個人覺得sense對蜘蛛俠戰鬥嚟講係個好重要嘅功能
(就好似爬牆同噴絲咁)

咁當然佢鍾意點拍係佢自由
反正marvel拍乜都大把人睇
我只係話唔鍾意姐 下集都未必睇

今集比人煮呢樣野下集會一定加番啦

想問最後蜘蛛俠決定唔要套衫唔入avengers住，而tony又由得佢走係代表咩？

劇情層面：
1. 蜘蛛仔拒絕咗之後問係咪test Tony冇諗過會比人拒絕 落唔到台 就順勢答佢係test（實際上唔係test而係真係想佢入復仇者）亦幫佢留起咗套iron suit
2. 蜘蛛仔一方面以為係test 一方面都明白目前嚟講佢做得未夠好 所以想繼續腳踏實地做返個可以得閒就幫下小市民嘅friendly neighborhood spidey
3. 由佢一直想向Tony證明自己、想加入復仇者 到而家識得拒絕 突顯佢嘅成長

商業層面：
Avg34都係會有spidey出場
所以唔好諗太多 佢最後都一定會同復仇者一齊出現

Tony真係好濕9

look at that suit, look at me

我覺得tony係想被拒絕
如果內戰最尾tony係認同/原諒左ca
咁佢應該唔會叫peter公開身份入復仇者
加上happy同tony講：我都話佢係好仔黎嫁啦。
代表tony同happy知佢唔會收套suit

Tony應該想peter 繼續腳踏實地做返friendly neighborhood spiderman 過佢應該有既生活
始終peter 仲細

你有無睇架
出面call左成班記者喎

我有睇
D記者係黎睇佢求婚

睇左三次都覺得happy同tony扯貓尾

又會咁岩帶戒指跟身？ pepper 第時又唔演

我覺得係完個好尾姐

乜野咁啱戒指跟身Happy都話隻戒指由08年起冇離過身 唔係咁啱

RDJ今集做得好正幾時拍im4

有無都唔知

真mandarin同ten rings條伏線都未搞掂

呢段要買Blue ray先有得睇嘅片唔信會繼續講落去

im3條故事線我好中意，如果放係avg4之後上係一個幾好既結局。

佢驚自己會搞衰個角色，其實唔駛咁驚

唔止架 antman有ten rings既人（有ten rings紋身）

眼高手極低

分析得好詳細

我睇個陣都諗緊tony會唔會覺得佢都開始識諗，等自己再進步d先至加入，所以就算俾佢拒絕都咁開心

大致同意

今日睇完
都唔明大家屌咩
前兩代有自己嘅世界觀，同埋佢地會講埋自己嘅起源
tom版就選擇以civil war當係佢嘅起源
homecoming 就講civil war對佢呢個街頭英雄嘅影響

令人心刻嘅鏡頭十有幾個啦
船果度，老豆係車果度，佢困於瓦礫果度
作為mcu人系列嘅電影算唔錯

應該可以成為類似第一代救火車既名場面
華盛頓紀念塔佢爬到最頂同警察對峙個到都幾深刻 不過應該唔足以成為名場面

比火車爭十皮啦
第一代救火車一路救重要一路同八爪魚打，今集阻止船Vulture已經飛走左，兩段對比下今集果段已經無晒自己危險迫力，最緊要最後今集on9救唔倒要靠ironman擺平，比ironman屌，成段船結果係顯出peter on9

果段真係為做而做

個人覺得穿越城市同蜘蛛感應都好重要，點知一樣都冇
重要啲打戲動作唔太連貫，冇左gg仔敏捷同快速既身手
個人意思，不喜勿屌

呢樣真係差啲 spider sense都可以話佢未develop/未成熟，但蜘蛛仔最大既特色就係係高樓大廈間fing來fing去，而家就等於iron man冇乜點射激光、CA冇乜點飛盾、Thor冇乜點召喚雷電

初頭peter咁想做大事上位
比人收左件衫之後難得做左件大事直接比tony推薦入avenger
peter由想做大事變到想做街頭英雄慢慢黎個心路歷程好似唔係寫到好突出
雖然話係superhero movie追求呢D野好似有D怪怪地
但係homecoming係佢個sub-title
我本來期待係學校發生左D野令到佢醒覺 特別係套戲成日有意無意影到michelle對peter係有些少關心
eg.個比賽輸左眾人責怪佢/michelle or是旦一個同學話佢對學業太唔上心etc
依家除左比觀眾知michelle好似對peter有D野之外好似浪費左佢呢個角色咁

冇錯
我都重申sense係ca3有表現過
所以唔可以話未develop
今集唔拍係導演自己攞黎on9

啱啱睇完第三次，前面話shocker見到peter個樣嘅純屬9up
推測只係vulture為左防止peter攔佢劫機搵shocker留係學校後門伏佢，有冇同佢講spidey嘅身份就唔知，但shocker冇打到spidey「頭套都甩埋」更加冇見到佢個樣
片尾第一條彩蛋scorpion話收到風vulture知spiderman嘅真實身份有可能係shocker放風
但個人覺得mcu去到phase4之前仲要拍落去，為咗避免麻煩都應該唔會比vulture以外嘅反派知道spiderman身份再加上導演都話特登拍vulture唔爆佢身份係為咗感激佢救佢一命

一陣又有人話要導演解畫即係拍得差架喇

唔好咁啦
一陣又有人話明明導演同老細只係話遲啲會explore就當齣戲出現左架喇

講真birdman個角色真係幾好

下一套係avg4後

又唔係嘅
唔係點顯出佢十五歲後生仔性格

我覺得若果以15歲後生仔既心態黎講係做得幾好
好想係自己重視既人面前顯得成熟做到野
但弄巧反拙
一黎就有套勁裝之後跟偶像打團戰仲要做到野
所以更想係im 前面表現得多d，希望係佢眼中自己已經係大人唔係個細路
隻船分裂果幕覺得im 太快出場，諗住件衫會講下佢頂唔順要放手果類，等危機感大d

以前果d係好睇好多
係咁打又打得爽，個個入場都淨係想睇英雄打鬥啫

但唔好唔記得，Spidey 係一個高中學生哥，頂盡俾你話有超能力
都未受過訓 一開波第一集，甚至第一次著衫就識條條周街fing，好似誇咗少少咁
諗返起以前係就係好經典
但一個高中生仔救到曬都幾光環幾屈喎...

算係咁啦
比上不足，比下有餘啦
拍得幾有自己特色
IM冇預期中搶鏡
彩蛋做得幾好，CA幾搞笑
兩條片尾都幾高質
但蜘蛛仔D CG整到好似卡通咁

終於有人講 睇睇下都心諗今次啲CG做乜事 啲彈跳假到 開頭佢放學係後門跳出去個下，明顯睇到係吊威也

當睇ironman個觀感會好好多
Ironman之gg仔不聽話

個下太慢，好柒

同埋D人話以前好睇d乜乜乜
我覺得就全部都幾好睇，各有特式，好難比
但追求同漫畫一樣個D收皮啦，呢度係電影世界啊屌你

有嘢唔明
一開始IM俾佢套戰衣有個mode要unlock左先有full function
個個係咩mode黎？

自爆

要close家長模式定係training完先unlock到全戰衣full function？

仲有粒半鐘就d23 live action了

Training
家長模式係全天候位置追蹤同行動紀錄

開Karen出嚟

好爆！！

復仇者3既預告片暗示蜘蛛俠有蜘蛛感應

Link

有預告片？

D23出左復3 footage, 不過唔會向公眾公布。

留名

在香港時間凌晨舉行的D23發佈會上，不止有《復仇者聯盟3》多位演員到場，更播出了電影不少片段。但似乎一如以往，片段在短期內都不會在網絡上看到，以下為片段的文字描述版本：

首先看到銀河守護隊在他們的招牌載具－Milano上飛行，其中螳螂女（Mantis）表示他們準備到達目的地，另外少年樹人坐在位置上，星爵則提醒大家要小心。突然負傷的雷神飛到擋風玻璃前，造型依舊是短髮。救起了雷神後，螳螂女用能力喚醒了他，雷神則問他們到底是何方神聖，並交代自己剛才在太空漂流。然後他們一同在銀河旅行。

接著回到了地球，紅女巫躲避某種白色的能量攻撃，該能量射破了一輛卡車。

而在某處，邪神洛基則站在一堆廢墟當中，向某人介紹宇宙魔方（Tesseract）。

彼得帕加坐在校巴內，他突然感到毛管棟，可能是蜘蛛感應告訴他有重要事發生。

另一方面東尼與銀河守護隊在太空，一同準備戰鬥。

一把聲音描述魁隆（Thanos）：「死亡就如影子一樣伴隨他。」鏡頭轉向了收藏家（Collector）的巢穴被摧毀，嘉魔娜（Gamora）則在哭泣。「維持宇宙平衡並不是一件歡樂的事呢，真可笑呢。」魁隆則說著。銀河守護隊在地球及宇宙到處觀察。然後魁隆降臨，他自己亦有一艘具破壞性的巨大飛船，準備開戰。

接著一連串戰鬥畫面播出（由於片段鏡頭凌碎，以下可能跟預告中的時序不吻合）

星爵向魁隆攻撃，奇異博士製造魔法踏板讓星爵踏過，向魁隆攻擊。而鐵甲奇俠跟螳螂女拍擋。穿上新復仇者戰衣的蜘蛛俠也加入戰團。

寒冬戰士（Winter Soldier）在地球上戰鬥，而黑豹也跟瓦干達（ Wakanda）的軍隊並肩作戰，守護自己的家園。

美國隊長從黑影中露面，他的頭髮長了，及留了鬍子，身穿黑暗但光滑的戰衣。而黑寡婦的頭髮則換了金色。

在《奧創紀元》中出現的殲滅俠醫裝甲（Hulkbuster）亦回歸了。

黑豹正在對抗某種四腳的生物，據指像數年前的漫畫故事－《Infinity》中的一隻怪物。

紅女巫及幻視互相對望，同樣似乎在劣勢中。

彼得除下了頭套，說了「真的很對不起。」但所為何事呢？

各成員都被魁隆打敗。雷神的頭被魁隆擠壓，銀河守護隊全員被打敗。魁隆利用未齊聖石的手套，把太空開了個洞口，並把能量召喚下來。預告最後顯示鐵甲奇俠被擊敗，而星爵則在旁。

緊係啦！a3轉返cw羅素兄弟導演咪有囉！
所以話今套home coming 好多問題唔對路話得o岩啦

In russo bro we 7

唔見hulk

預告冇姐

有閃過一下

仲要ant man

果班成日要sony俾番Spider-Man marvel 既 mcu fans死撚曬去邊
拍到出黎又唔去支持

Spider-Man有咩可能同Antman一樣咁跌法？

Sony無著數係會收番自己慢慢拍咖。

簽左5套話收就收咩，今次home coming真係同期待落差好多，返mcu我想睇唔係依Ｄ矮化豬豬，係要睇佢同mcu hero互動，老實講如marvel擋豬豬俠係avengers大茄，sony拍返佢個豬豬俠宇宙好過

im出場有冇15分鐘?

佢其實可以繼續拍amazing ga
横豎毒魔果d都唔係mcu

Infinitely war之後avengers成員會重新洗牌，蜘蛛仔好大機會擔大旗，成為三巨頭之一

Tom簽左5套。sony無

之前Ｄ消息已經爆晒簽５套＆合約細節播，豬豬俠兩套solo
marvel同sony合作外判負責拍sony全資收益都係，另3套cw avg3,4就marvel全資收益都係，即各顧各

覺得spider man 被iron man 控制住好奇怪

個條件無限制過sony 自己拍spiderman。

所以先有venom呢d孤兒仔

首先唔明點解venom solo唔可以有spiderman，其次其實有冇spiderman都好奇怪，venom只係spidey其中一個主要敵人，如果冇spiderman既話，齋講venom有咩好講
但有spiderman都奇怪，會變左venom做主角spidey變配角，咁...係要spidey輸，定係venom一集玩完
其實就咁spiderman 2以venom做奸角咪得

15歲可以有幾醒
佢唔on9就真係唔合理
中學都未畢業

間學校專收天才

屌 佢係科學天才
一定識戰術，好打得，唔會鑽牛角尖，唔會on9

Tony stark 都係天才呀
成個mcu 入面佢做幾多on9野？

12同07都好型

venom點解唔做得主角

講佢打carnage咪得

有幕蜘蛛俠係草地冇樓比佢fing黎fing去要行路算唔算自嘲之前幾套淨係係大城市fing黎fing去

what the fuck !

真心好睇

做得好好

唔係好明點解Spider-Man civil war打交個幕咁勁，但套戲之後又講到佢咁廢

其實都唔算勁
好明顯佢哋係放水

班人又放水，Spidey又sense唔到Falcon,俾佢撞走左，之後又俾Red Wing拉走
打Cap就處下風
之後都係俾下assist咁

想睇多啲隊長同spidey嘅interaction

You got heart kid, where are you from?

Queens..

Brooklyn

好肯定之後就算tony冇邀spidey入avengers 隊長都會train佢

但兩套avengers都係Tony救世界

你肯定aou係？

一開波無hulkbuster嘅話真係玩撚完
最後無tony做最底個位都唔掂
靠佢幫手打爆個島而且佢個位好大機會會走唔甩

好似你唔記套戲ultron係tony攪出來咁

攪屎棍Tony

咁ultron又邊個整出來架呢

係Tony搞出黎，但同佢最後救世界無衝突嫁啵
即係之前巴打話係Tony黎救命，咁咪講返佢點樣救囉

15歲時tom holland
套戲入面既身材太surreal

話時話 Andrew 版冇第三集係冇 plan 定其它原因 ?

今日先睇, 隔離有兩個o靚妹好撚煩, Tom Holland 一除頭套就話"好型呀", "好靚仔呀", 成撚日o係度講野, o殊撚完隔一陣又講過, 屌

有plan過，放晒伏線
Gwen老豆提過原本第3集佢會復活

呢個真係爭唔落喎

自己整災難出黎再救

要人幫佢執返自己啲蘇州屎就叫救世界

仲有唔係aou就唔會有zemo啦

Tony.同 Thor 合作打爆索高維亞都唔係救世界？

自己蘇州屎自己執

今朝，首先覺得CG唔係好得，D跳躍畫得好唔自然。
另外套戲是套校園片，我覺得還可以，不過種族太共容，見唔到金髮白人美女有點可惜。

佢復活做乜鳩

天才唔代表唔會做on9野

唔關你事的野，但都走出黎就叫救世界
自己搞出黎的野叫做執屎炸
其他人就真係救世界，因為唔係佢地搞出黎

又想睇多次

黑妹身邊有個金髮妹
但成日睇唔清楚個樣

喂大老，唔好話咩執唔執屎
一開波Tony已經比紅女巫落左幻術
驚住終有一日會滅團
加重左佢想研究粒gem
咁唔通又要入埋紅女巫數？
其實奧創嘅話hulk都有份研究
又要入埋佢數？
同埋如果Tony由此至終都無掂過粒gem嘅話
Vision都唔會出現啦

喂大佬，粒石係唔係影響到控制埋佢咁做先
最後係唔係佢決定做先
同埋我無話hulk無問題

我俾毒藥你食等你痛到仆街就黎死再俾解藥你食咁又叫救左你呀？

問題係無佢的話直頭無依單野，直頭無死傷

你覺得d死難者家屬會覺得佢係救左佢地呀？

同埋vision出現又點？
咁單野就唔係佢錯？

咁ultron都唔會出現啦，仲洗撚要vision咩
唔好忘記Hulk都係俾佢半勸半迫咁幫佢研究

內戰撐
tony態度係岩不過唔問team直接整就真係抵屌

睇完之後呢套戲可以總結咁講係
一個英雄贖罪嘅過程
同一個英雄成長嘅過程

禁錯

所以先告戒parker唔好做佢會做嘅野

Aou 隻鑊tony揹硬架啦

無話tony唔抵屌，但最後要靠佢黎解決件事都係事實
抵屌還抵屌，救世界還救世界
就算無aou，隊手越來越勁，遲早都要有vision呢類嘅勁人黎入隊嫁啦（雖然遲早死）

最尾的確係靠Tony先阻到舊隕石
第一集係佢捧個導彈上去
復仇者D行動都係佢finance
所以佢係咪錯哂睇你點睇

我斬你一刀，然後幫你包紮處理傷口，你覺得岩數咩

要多謝你救左我

有個好男人生左個仔出黎，一心諗住個仔係黎救世界
點知個仆街仔就諗住毀滅世界
咁個好男人無辦法要親手去阻止佢，救返個世界
你重會唔會去屌個好男人？

奧丁都收養左洛基呢啲仆街仔啦，搞到地球同聖域次次差啲玩完，又唔見你屌奧丁

你個比喻完全on9，男人同佢個仔係兩個獨立個體來，你諗好Ｄ做對比先啦！

忍唔住出聲 個巴打意思係

奥創係tony搞出黎

但收場唔係tony淨低個d人根本唔會有能力solve個problem

所以tony係avenger入面真係好撚勁

其實我想同你講唔係咩後尾做唔做返好問題，個重點係你唔可以將兩樣行為切割，明未

另一角度回你啦！tony係avenger入面真係好撚勁！唔撚係佢第２個都攪唔出依Ｄ蘇洲屎

咁你又講乜鳩斬佢隻手啊？
你都一樣比喻得好撚差啵
Tony鬼知粒gem自己會產生意識咩大老
你講到好似Tony專登整佢出黎做壞事咁
唔否認Tony有部份責任
但根本粒gem自我產生意識認為毀滅世界係應該嘅你又全部入晒Tony數

重有，紅女巫當正Tony係殺父母仇人
佢遲早都要咁Tony報仇
咁佢走去搞到Hulk暴走跟住要Tony救命唔通你又話Tony衰先啊？

都係果句，無hulk幫手，奧創唔會出現

睇見你依Ｄ回應就睇出左你責任慨念比較薄弱

關撚我事咩我都估唔到攪大鑊野，家下補撚返鑊咪得囉

其實一睇就知小學雞9噏
鍾意個角色就咩都講得出口

講到hulk好願意幫手咁 一開始tony話要整，佢都話聽落會係個cold world，只係基於朋友既義氣同tony半推半迫咁先幫手

仲有，tony只係執返佢啲手尾，唔係佢先斬後奏，冇了解清楚個sceptre就亂搞佢根本就唔會有呢個災難發生，更唔會毀左成個城市

加上最後炸爛城市個到，你當thor死架 講到得tony一個就收到科

賴邊個又邊個，依Ｄ就係典型推卸責任，所以我咪話其實佢基本責任薄弱思維。

你都on99，講下電影就話我無責任感
唔直接駁人，只係識人身攻擊就可以轉移視線？

鍾意個角色就一定係9up?
不如話係你地憎個角色就一味死嘈啊

你有無考慮過成個奧創係意外誕生啊？
我無話過Tony無責任啵
但唔好一味捉住一點就無限放大先得嫁
佢有份造成奧創，但佢無直接整佢出黎啵
重有，都係果句，執手尾固然係事實
但佢救左世界都係事實啵
不如你直接講下執手尾同救世界點解唔可以同事出現先啦柒頭

我無話Thor無份，上面有巴打提到，最後係兩人聯手
但Tony企果個位係最撚危險最易死（雖然劇情需要一定唔會死）
但你啲柒頭先係卸膞制果啲囉
最後邊個掂過粒gem就一定係果個衰
其他人全部無事，係果一個人衰

大家刀中意漫威
黎我個頻道睇下

希望多定閱同吾好檢舉
正得好辛苦

講你責任感薄弱何來人生攻擊？講角色其次只係你論點邏輯回應時都充斥住依Ｄ意識，反而你利用話人人身攻擊依句先係真轉移視線

推 蜘蛛人影片刀有上傳
希望多人睇

On撚9
咁政府鉛水單野
政府之後做d背救措施係唔係就叫救左我地

講左n次，唔係你的責任個d先叫救
佢個d叫執屎
理得佢事後點補救，依d係應該的唔係偉大

咩掂過粒gem姐，事實係佢搞出黎
理得你咩幻覺，唔係巴奇咁被人控制
你決定就你責任

同埋生仔同做實驗係二回事

即我發現左一舊野，我唔想清楚有幾危險就亂鳩做實驗，之後爆炸炸到你重傷之後我醫返你就叫救左你？